有冇人覺得放低左ex之後 都仲係覺得唔開心

究竟係冇野值得開心 定根本未放低

放低左點解仲會好唔開心

証明你仲未放低

就係唔知係咪自己以為放低左

仲以為自己終於可以放低佢

分開左幾耐

差唔多十個月

因為你未識新嗰個

未有另一個出現姐 有就唔會再係咁

美好將來等住你

同佢分開左之後 都有幾次可以開始新戀情嘅機會 不過我都冇興趣 亦都唔想 基本上喺分開左依段時間 除左熟嘅異性之外 就冇同啲其他異性講野咁制 就算講都一句起兩句止 我個心好似關左門咁 冇人入到黎

cheer up,
雖然冇異性接觸我 不過我同你一樣一直閂埋道門
btw 我分開左三個月了

會突然覺得lonely想叫春

好似睇唔到將來咁 成日都覺得如果我一直都係咁 會孤獨終老

我地一齊加油啊

個ex最近又搵返我，叫我同佢去旅行 初初會ff佢可能仲鍾意我，但當我拒絕左之後，佢既態度令我知佢只當我係雞，免費果隻

屌 你係咪我黎 點解可以講中哂

講啲咩？
分左幾耐？

分左好耐，6年，間唔時搵下我，有時又話唔再搵我，最近兩次都係叫我同佢去旅行

唔慣姐

唔覺

咁你呢次拒絕左佢你覺得佢仲會唔會黎煩你？
佢呢六年有無拍過拖？

佢有架，拍散拖
成日都係我就放低時又搵下我
但我又未放低到可以blk左佢既contact

但六年喎？你呢六年都放唔低？
無合適對象嗎？

其實唔狠心d, 根本就好難話放低就放低，話曬都愛過

我係放低到 但心入面唔捨得自己會忘記呢一個人 有冇人明

我都明既，如果照樣一直比佢搵下係好似不停輪迴咁

好憎佢
係我頂佢唔順講散 但成日會睇佢啲野
想睇佢仆街

我放唔低 但我好想知有一日佢搵到自己愛果個然後結婚 我諗果陣我可以安心同放低

唔洗忘記架 佢的確黎過

搵多啲野比自己做 豐富下人生
轉移生活重心 應該會好啲

未放低 不過唔肯放低唔肯忘記
有冇人明

有試過，但忙完一大輪，停低果一刻
知道自己咁忙都係為左放低佢
完全失敗

其實最好咩都刪晒佢，睇黎無意義⋯萬一唔好彩睇住佢幸福更加心up

早啲睇清仲好

原來好多人都係咁 我身邊啲fd都比較灑脫 得我咁執著

我之前都係咁

我明

登登登

咁依加呢？

唉，我都分左手5年，呢5年都係單身，曾經朋友介紹幾個女仔比我，但我內心深處都係仲放唔低ex, 所以開始唔到新關係....

依家都過左十個月，所以都冇乜咁嘅念頭了

最驚係到頭來諗番轉頭 為左呢個人哂左咁多年時間

Exac7ly 就係咁 我而家都就快28歲，錯過左25歲嘅寶貴青春

我分左一年，初初三個月仲有聯絡，之後10個月到而家忍得好辛苦無再搵佢。每次想搵翻時，都會諗咁樣係咪真係最好，搵翻又如何。到而家仍然有時會諗起，但已經放低左唔少，反而最大問題係開展唔到新生活，個人好封閉 ex曾經打開既心霏，隨佢離開後關閉...

真係唔知仲有啲咩方法可以令到自己重新開始到一段關係

真係好sad 點解有啲人可以咁快開始到一斷新嘅感情 我地就唔得 仲要知道ex依家有個好鍾意嘅人

最慘係而家啲同學聚會都會見返ex...見到仲慘過唔見